至少就目前而言，這個斑點看起來很舒服。 一個意想不到的轉折點亮了亂流的秘密|大衛h弗裡德曼| 2020年9月3日|量子雜誌 
 科學家們第一次觀測到來自巨大氣體團的可見光，這些氣體團夾在我們銀河系煎餅般平坦的部分中。 發現:銀河系在可見光中的巨大氣泡|Emily Conover | 2020年7月16日|學生科學新聞 
 這束光顯示了一個年輕的宇宙，它佈滿了由聲波在原始等離子體中四處晃動形成的斑點。 隱藏的磁性宇宙開始進入視野|Natalie Wolchover | 2020年7月2日|量子雜誌 
 這意味著重組時我們在天空中看到的斑點一定比研究人員想象的更接近我們。 隱藏的磁性宇宙開始進入視野|Natalie Wolchover | 2020年7月2日|量子雜誌 
 像這樣的一團pyroCb煙霧是否會在平流層上留下化學疤痕還有待觀察。 澳大利亞火災產生的煙霧比以往任何時候都要高，進入臭氧層，Maria Temming, 2020年6月15日，科學新聞 
 潮溼的長方形熟肉和融化的奶酪塊被放在一個硬卷裡。 真正的芝士漢堡天堂|Jane & Michael Stern | 2014年6月22日|DAILY BEAST 
 實際情況是，由感染引發的肝臟炎症導致它收縮，變成一個纖維團。 阿納斯·阿爾-利比在恐怖審判期間的醫療保健可能會欺詐納稅人|傑米·德特默| 2013年10月22日|每日野獸 
 這為他贏得了一條茶黨國家推特:“自由派果凍團克里斯·克里斯蒂感謝奧巴馬，將奧巴馬醫改擴大到新澤西州。” 瘦了的克里斯·克里斯蒂仍然面臨巨大的政治挑戰|羅伯特·施勒姆| 2013年5月10日|每日野獸 
 西肯塔基山頂探險者的代表是一個張大嘴巴跳舞的小團，名叫“大紅”。 | 2013年3月20日|每日野獸 
 這部電影可以，也應該是，21世紀風格的，The Blob。 傳染的扭曲科學|Kent Sepkowitz | 2011年9月23日|DAILY BEAST 
 在長滿榿木的陡峭河岸上，一團藍色的煙從一個大酒桶大小的洞裡嫋嫋升起。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 一大團棕色的雞毛噴到主人的小雞身上，我的雞毛順著他的襯衫領子和潔白的背心往下穿。 查爾斯·j·Yellowplush先生回憶錄|威廉·梅克皮斯·薩克雷 
 “我真希望我的鼻子上沒有這麼一團東西，”她懊惱地說。 瑪麗·路易斯和喬西·奧戈曼和艾瑪·斯皮德·桑普森 
 他們再往下看，發現離他們十英尺遠的人行道上有一團東西在生長。 Aptor的珠寶|塞繆爾·r·德萊尼 
 這個包裹用三塊整齊的蠟封起來，每一塊蠟上都印著字母“A M”。 把人打倒|霍爾曼日